{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덴바스타호텔 포레스트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは月~金曜日は午後4時以降、土曜日と日曜日は午後5時以降です。 チェックアウトはすべての曜日は午前11時以前です。 1部屋あたりの無料駐車場と無料Wi-Fiをご利用いただけます。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金を頂戴いたしますが、当日の客室状況によっては不可となる場合があります。 人数追加費用は36ヶ月以下の子供は無料、未就学児は1万ウォン、小学生から大人は2万ウォンです。 寝具の追加費用は布団1セットごとに10,000ウォンです。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊の予約により、入室拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。 チェックインの際に割り当てられる客室は特定の客室やベッドタイプを保障せず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保障しません。 特定の展望の客室も保障しません。 入室の利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは月~金曜日は午後4時以降、土曜日と日曜日は午後5時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトはすべての曜日は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "無料の駐車場やWi-Fiの利用はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり無料の駐車場と無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。ただし、当日の客室状況によっては不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はいくらですか？",
            "answer": "36ヶ月以下の子供は無料、未就学児は1万ウォン、小学生から大人は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加費用は布団1セットごとに10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊の予約により、入室拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に割り当てられる客室は保障されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられる客室は特定の客室やベッドタイプを保証せず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望も保証しません。"
        },
        {
            "question": "特定の展望の客室がありますか？",
            "answer": "特定の展望の客室はありません。"
        },
        {
            "question": "入室の利用案内はどこまでですか？",
            "answer": "入室の利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 465
    }
}